Angela Yuen終於蒲頭 指對沙蛇念念不忘

唔知呢段時間畀沙蛇抱住屌咗幾多次？

扮晒文青咁

偽文青

臭雞

沙勇新

生左仔呀佢

佢一定覺得香港人咁樣對佢只係因為政治問題
而唔係因為佢唔靚 因為佢一定覺得自己好撚正

但其實呢條女真係好撚垃圾 靚條毛 冇身材 冇料做花瓶

幾時抱返起沙勇新黎屌

晚晚搞巴閉啦

九唔搭八 黑警臭雞

俾警犬抽插過
已經唔再pure唔true了

諗起比狗抽插內射 再用手指打開西窿 等精流返出黎 狗再奶個西 之後同佢打車輪 再含返條j 今次係個口抽插擺動 射落佢個口到 再慢慢係佢甜笑的嘴邊流出 慾求不滿的眼神

後面個先達狗咩含意？

臭雞 咪又係俾警棍插過 唔洗係到扮文青啦 收皮啦

屌你
Btw 經過一些沙勇新

人藍，衫又藍

係時候留言提番佢喇